踩地雷係咪一定有數得計？

圖上個2格係咪靠運？
2選1

有時係睇運

冇得計得個估

右邊

左邊

係 靠估

師兄你對住呢盤嘢成三個幾鐘...?

成日第一下就死

其實踩地雷係點玩...
由細到大都唔知玩咩 淨係見到一堆數字 同 要插旗仔

係一個估佢一定無炸彈的遊戲, 要善用滑鼠左右鍵

咁啲數字係睇啲咩

係，週不時都臨門一腳要靠估，輸左

以嗰一格為中心既九宮範圍有幾多地雷

第一下唔會輸

開局都係鳩click睇好唔好彩開到大塊
同埋好多時好似你個case咁靠運

50% 50%
不嬲都係一個概率遊戲

唔大塊都冇所謂
一定要起角就真

有得計架wor......係唔係我真心左

資深玩家表示：有時就算焗住鳩估都要撞格死唔去都可以獲得較多情報嘅格

利申：玩開26x26，180個地雷

屌
咪又係喺嗰8 格裡面計

以前玩到好癲
58秒玩完最難
可惜洗機冇左個記錄
依家廢左好多

樓主冇update 睇怕係踩爆咗

有d pattern有得記
不過好多時都出現呢種靠估既情況

咁佢上面嗰兩格點計？